希望可以搵到另一半

-我會氹你笑
-會同你分享開心既事 唔開心既事會收埋唔會要你擔心
-同你一齊唔會禁電話 唔會同其他女性whatsapp

-有咩野都會好想預你一份（ 比如屋企煲湯 我會學煮你鐘意食既野）
-我會記得你每個生活細節
-同你出街 我會帶紙巾 睇戲會帶衫 夏天會帶蚊怕水 人多會拖實你 食飯一定係我比

-會幫你買演唱會飛 （黃牛都會買） 上網幫你絕版買波鞋
-只要你鐘意 我幾辛苦都可以 （可以放工幫你通宵做功課再直接返工 ）

-唔介意你唔識愛人
-唔介意你有情緒病

我鐘意睇你笑
我唔會再望有人會專一 只係希望你識得返屋企

唔好咁啦

感受到樓主種悲哀

推

心酸

咁上心咪輸囉 做暖男無乜好下場

有呢種男朋友就好啦，祝你快d搵到欣賞你岩你既女仔共勉之

連登個個都係啦 排隊啦